Donald Trump 邀請雜種 就香港問題展開個人會議

成功再望！
大家呢段時間都好叻仔叻女！
繼續做唔同既事，燒衣既燒衣，集會既集會，遊行既遊行。唔同既事就盡情做啦
美國來了！大家識點做啦？

聽日遮打花園！
星期日維園！

中共將永不超生！

兄弟爬山

各自努力

推

fuck!!!!
trump trump可能出賣香港人 to make a deal

This way sir

要帶多幾枝美國旗

要記住侵侵無利益既野係唔會做

找我？

佢冇得選擇
佢得幫港人呢個選擇

巴打有冇睇美國琴晚既經濟？

大家睇定D啦, 唔好咁快打飛機, 侵仔從來係美國行先, 唔係香港呀

唔好信侵
佢地傾掂數我地就仆得街

Sir this way

樓豬太天真

想打死佢？

以前雞扒妹好似得罪過侵侵

交雞扒妹出來先啦xixi😍

暫時唔好搞大太件事住
和理非+設死線先
廢事令美國人難做 令佢地傾唔順利

美國之前已經出賣左香港應承左Xi唔理香港事務 所以咁耐都冇乜出聲

收晒線佈，係大陸係香港搞策反，美國有藉口出手

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請share

#我是護旗手🇺🇸

推一推

感覺唔似想幫香港 佢似想落習總面 習總道歉 佢就唔幫香港咁

參眾兩院都支持香港 唔係侵話傾掂就傾掂

ZERO doubt好正

差佬幾時拉埋Trump

大家練定歌

屌你老侵
要傾就揾林鄭傾 香港唔撚係中國話事

識玩

見林鄭要問鄧炳強先wo

佢癲架有咩做唔出？
用緊急狀態令起牆都敢死

Sir ! This way

Very much has the respect of his people
Good man in tough business
曲撚到

街坊福利會出信屌老美未

士氣+100

老美邪惡勢力

唔使太認真睇死習總唔敢

傻啦，中國只要聽聽話話，
中國有冇民主根本對美國係wfc
你有冇聽過美國叫沙地阿拉伯要民主化？

你覺得香港佢冇利益？

搵我有事？？

員佐級協會主席林志偉不滿特朗普言論予以最嚴厲譴責

同老美Make deal一樣係大巴大巴拍落習敗敗塊面到
Btw 留名等睇華大嬸出黎屌侵侵 指手畫腳 痴心妄想

口吻似串緊

邊到有得買美國旗

議會通過咗香港人權法佢就阻唔到

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

商家佬侵侵睇到樓主咁講實大笑出黎

this way sir

唔大期望,好過無

你攞中國同沙地阿拉伯比

佢哋傾我仲驚

俾哂面子習總下台，真心有計傾

香港變左美帝選總統議題，香港事唔可以搞得太難睇。始終香港做得唔好睇，會影響佢連任。美帝人喺睇錢，但好多仲要睇埋原則，宜家 trade war win 左國民都未必收貨，政敵可以話佢賣港同魔鬼交易換取連任，不如索性令埋上枱傾，我自己 lam 埋個光環。自己指揮打贏 trade war，仲要喺亞洲第一號自由鬥士。

個人會議講咩呀

講鬼佬上唔到機失民意？

612 721 805 811

818

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

如果香港今次可以直接導致共產黨加速倒台

我就可以抬起頭好驕傲同下一輩講

我曾經有份成為壓冧共產黨嘅最後一根稻草

唔好出賣
香港人願意交陀地俾侵侵

正式推上議程

條小學雞咪又係照稿讀

trump渦屌你
trump邊一次唔反口覆舌

Sir !

This way

呢個會要係香港開

細良分析得幾好,
因為美國作為世界警察, 佢要對全世界既不公義及違返人權既事作出表態同讉責,
由於佢開始急同中國達成協議, 所以一直唔敢將香港問題擺上中美貿易協定談判, 但呢一點好容易比民主黨用黎攻擊既重點..
而家民主黨nancy pelosi 因為率先表態就香港問題推香港人權及民主法去爭取自己在國內及全球既光環 (而唔需要經過donald trump)

donald trump開始急, 為保住連任, 所以迫不得已要將香港問題一齊搬上談判桌上.....

而家個形勢係咁..

唔期望侵侵有咩大幫助。
佢眼中只有利益，好大機會出賣香港，反而美國國會實務好多。

推，推，推！！

左膠可能被迫要頒個諾貝爾和平獎比侵侵

同意依家條法案係講人權人道，兩黨都支持通過，trump唔願意都要做，除非佢唔想連任

中共唔可能讓步，所以唔會duel得成

浸可能元朗都入唔到

侵肯關注已經已經算好成功，起碼搞到習頭痕先

是但啦 反正都冇咩可以輸

大家唔好對trump太多期望
去G20已經出賣過香港一次，就算真正personal meeting，都唔好期望會幫香港。我地反而期望國會仲好。
當然，最好嘅，係靠香港人自己！！！
必須要贏，必須要贏！！

佢有利益咪姐係支那中鎗
Gogogogo

買左香港佢啦，香港人會夾埋一份

侵信唔信得過啊

都係果句，去到呢步，侵侵就算佢自己唔肯都冇得同國會作對，美國唔係行皇帝制，最緊要係有議員支持，特別係兩黨都肯出聲

Push

721 811
🇺🇸🇺🇸🇺🇸

721 811

Blocked

睇國會眾議院議長啦！屌共屌到上天

記住，要堅持到底，泠靜應對所有挑戰

佢地只係支持自己利益，不過我地有共同利益

食花生，等睇下侵侵會搞啲咩出黎

撚狗大會

仲以為佢會話
Personal meeting?

FUCK OFF

大喝一聲未

[緊急分析]法！不！責！眾！

冇個日搞機場 你估美國會做野？

唔好比佢停 , 但同時唔想再見到有手足被捕同受傷 , 各位加油

狂fing旗啦

我個人認為Trump只係想用香港問題黎搞掂貿易戰,佢地傾掂數香港就玩完
但而家其他總統候選人都表晒態支持香港, Trump唔知會唔會真係做番少少野呢

尤其是fing國旗唱國歌嘅片喺美國傳到癲咗
挑起咗好多美國人愛國情緒
如果trump而家放棄香港
等於同選票過唔去

好撚多三毛
驚死美帝做野咁
唔駛驚
實做
dread it, run from it, destiny still arrives

點比面？

sir this way

只要
一日有共產黨，都唔會「聽話」
沙特價值係制衡「唔聽話」嘅伊朗
點解？因為波斯灣有全球1/5嘅石油出口量，有好高戰略價值
支那制衡乜嘢？俄羅斯？依家出嚟搞一帶一路、2025嘅就係依個第二大經濟體呀
同沙特比真係好無知

延遲關稅已經俾咗習總喘息空間

咪傻啦，佢搵著數咋

掂

Trump 同習講：畀5000億我，你想點管香港都得
習心諗，屌你啦我都冇錢，要去香港cap水先！但一搞香港就cap唔到水....
Trump 笑而不語

先推816
再推818

似撚緊佢
明知佢唔會係尊重佢國家既人同唔係講人道既人
佢偏要咁講覺得佢係

行政命令 同 緊急狀態 咪又係屈機

yes 係因為支持trump既人 見到舉美國國旗 唱美國國歌 深受感動
trump冇得唔出聲 再唔出聲有機會俾自己支持者質疑

818

選舉近了 Trump學會了悔改

香港既外交同軍事的確係中國管

點都係好事。起碼見面做show, make sure 佢唔出老解

選舉近了
外交上一定要做嘢
宜家同侵侵利害一致的話就有勝機

最後一句，我愛你 Sir this way

乜撚野point都無就咁一句話人天真
香港係美國係亞洲其中一個擁抱共同價值既地方
而且係反共既橋頭堡
今日香港人舉起美國旗尋求幫助
如果代表民主自由既大佬美國咁樣背棄自己盟友而去
你諗下韓國 日本 台灣會點諗 原來有起事上黎會即刻賣鳩自己
到時美國幾十年黎係東亞建立既民主意識形態就一鋪清
自己諗啦天真仔

我帶路

i

真係有機 利字當頭 同埋有可能淨9up 做樣

岩呀 雜種對佢黎講真係一個great leader

找個小學畢業 靠關係先做到皇帝 仲要完全唔識經濟 俾人禁住黎屌既14億人國家領導人

He is a great man who very much has the respect of his people 笑死

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

又邊次唔係串

we change everything

之前之所以咁講 係因為佢唔想出手叫你條傻鳩習自己搞店佢
佢已經多次明示暗示過 話相信習種可以解決
但呢家明顯你搞唔到 或者唔諗住搞
咪局撚住出手囉
咁樣都叫出賣？

有冇諗過唔係局出手？
係等自己出師有名？

聽住先啦
一時一樣

轉個頭就可能出賣返香港

習種更冇膽出聲明屌鳩trump
Trump咁讚佢法

估佢唔到

中國聽話亞太區就唔會咁多事

Both啦我諗

大推推
救人要緊

其實真係唔出奇

要有子彈先出手
香港有人道危機
警黑勾結

成班傻豬來嘅
侵侵會一齊打柒港豬㗎
天真

只要雜種比著數侵佢就唔會插手，侵呢個人成日彈出彈入唔好旨意佢會幫香港

香港得一條路
就是攬炒

完全破壞後就可以重建

拖到習大大已經夠

唉屌那媽唔傾好過傾，次次傾完都無好消息

只要打殘支那
香港儲備歸美帝都無問題

香港有無真普選 不嬲係要大國話事

呢度啲人好鐘意話trump 係商家佬睇利益
然後冇錢賺既所有野都係天真

殊不知係自己對國際政治毫無認識
習慣好似啲大陸佬咁上網留個「呵」扮勁

Trump從來都白人至上點會真心想幫香港呀
其實我地同美國佬關係都係互相利用姐
宜家只係希望佢會為己方益着想順便幫埋我地

大陸真係重有彈藥俾著數佢?定又呃住先?

美帝

唔緊要！
大家可以慢慢討論

美軍來了我帶路。
快啲簽多幾條不平等條約！

要比實有格
總之唔好信呢條生意佬，信彭斯好過

我個人睇法係上次已經昆咗侵一獲，今次想俾著數肯定要係即時同更大金額先得

trump 心諗，我只想傾貿易戰，唔好搞咁多嘢

感覺trump 比民主黨迫害

集終身軍政權于一身，企得越高，跌得越傷

Deal乜鳩 根本無可能deal到

推
其實中共同垃圾政府知點做去解決 只係面子問題唔想跪低 同埋驚有得第一次屈服 就有第二次 大陸d人知道就可能開始反

推！！！！

屌
仲有人覺得侵侵個生意佬為左香港同雜種講數
人地見機不可失借機係貿易戰拎多d著數
雜種肯係貿易戰讓少少步轉頭就賣左香港啦

侵侵內線根本係江澤民同胡撚塗

也啲租借香港999年

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢唔出聲就真係出賣港人
佢作為美國總統每一句喺國際上都有影響力
佢已經為港人對中國施壓緊
唔係貿易戰既話
中共會更快解決香港問題

放人
救人
幫義士

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

因為trump真係估佢唔到啊嘛
點估姐

I know president Xi of China very well

侵佬同死差佬一撚樣, 靠唔撚住

所以8/18和理非係好關鍵

睇唔出對香港係好事

大家練定美國國歌先
萬人大合唱嘅話我諗美國唔會冇人理

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

問題係LEVEL唔同
一個市長同國家總統傾係咪有D唔對等
同埋香港外交事務真係唔由特首管

侵都係生意佬又要博連任， 一定係睇錢同選民既意向

為錢既話，你估佢唔知支共外強中乾咩，就算依一刻有錢，都唔可以持續KEEP住咁有錢，加上咁多外資、國民黎香港做生意，香港有事的話，對佢對外國一定會有影響
另一方面，支共既衰野世界上好多人都知，依家更加牽涉埋人道立場
作為一個普通人，我相信較多人會站係人道立場個方面而變相支持香港

Agger

大家不如背左美國國歌佢 集合某段時間一齊唱

816 818

老友你呢幾個月係咪去咗火星啊。

其實一句講哂，一眾議員保香港，所以侵要跟大隊

敵人既敵人是朋友，反共已成共識

理得佢 只要可以打倒共產黨嘅事
我都會擁護

piah

啱啱係夏威夷返來

唔好跟車太貼好啲

push

我無野講

次次串鳩佢地之前 都畀高帽習近平同金正恩戴
真係撚狗咁撚

睇黎侵真係想拎香港個問題隊鳩支國

一個國家元首 仲有個國會及全國人民睇住

加上就嚟大選 佢夠膽咁做？ 儍儍哋

612

721

811

8.16

8.18

修例全屬香港內部事務

This way!

侵侵講雜大帝好話一定有仆街嘢

共和国鄉黑敢唔敢同美軍打

sir this way

侵：我最忠實既朋友

簽多條不平等條約，拎左香港，美帝有着數

暗示敗敗一直都冇出老解打鳩香港

侵：錢我要地我都要

一段唱國歌片 令到場運動有重大起色!

大家快去話比假侵知 香港5大訴求

其實trump只係攞功勞
唔好過份打飛機

其實係壞事，同支那黑社會大佬單獨講數，除咗分贓仲有乜好傾？

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

黎緊有啲咩國際會議侵侵同習種都會出席既先
如果真係撞到佢地都會傾貿易戰先啦

佢似隨口up

可唔可以講得詳細少少

支那心諗
貿易協議無可能再傾落去
順水推舟
將原因推落香港問題上
為保領土完整及民族大義
唔可以讓步
索性實行一國一制

但習種得小學程度會唔會聽唔明人地講咩

沙特有石油

我是護旗手🇺🇸

習種得小學程度， 但懼怕Trump

睇定啲先 怕侵侵出口術

恆指跌左500幾600點
道指因爲香港跌撚左800幾點

第一次食飯就炸鳩幫襯支那軍火既敘利亞軍, 第二次食飯就拉鳩咗晚晚週, 宜家又叫雜種食過第三次...

TRUMP TRUMP: 買撚晒我啲農產品, 香港俾撚左你

又可以打下j
侵呢啲慣用技

升返啦

人地歷史高位回落
香港係十年歷史低位徘徊，j 少陣啦

香港依家好似變左豬仔等人賣

咁點解會關香港事既？？港元同美元有掛？？
點解其他國家又唔會話受香港影響既？？

推 721 811
818百萬人大遊行

Sir, this way

人地幫你地
侵侵可以唔出聲
等你地自生自滅

侵侵誠信都係0，只係好過無，睇下佢要咩著數啦

係既話咪認命囉
唔通香港靠自己可以成功咩

其實trump trump 好識玩
識向雜種戴高帽
知條友唔受硬
軟攻更有效
比左高帽限制佢唔好做出界

唔知係咪真係幫到香港...
希望得

大國角力

香港絕對需要外國勢力。

根據 黎智英美國政壇拉線人Mark Simon的消息, Donald Trump已被身邊官員和顧問警告 : 如果解放軍進擊「香港」, 美中將不能達成貿易協議.

請帶埋美軍嚟香港開會啦

如果侵侵今次幫到香港，我以後去美國一定住Trump酒店。

我都係

不了

啱，應該侵同二哥直接傾

除左打J外
大家研究下 美國佬幫我地有咩著數？
佢只會想要JOBS JOBS JOBS同MONEY

紐倫港
全球三大股市
有多連動

要繼續發聲令美國人關注，由美國人比壓力trump

唔好唔記得選舉就到

係因為世界各地都估唔到香港人攬炒決心咁大
仲以為好似以前咁拖拖下就收皮

分明想用香港做籌碼
習大大唔好勾結外國細力呀

Sir! This way!!!

屌！唔好呀trump 其實，問心，真係唔出奇。 但都向好既一面諗

Sir maybe this way<

唉。無得我地信/唔信。呢個世界一日有政權，人民都會被牠們玩弄於股掌中

美國

Meet啦，meet

香港而家算唔算揸住全球嘅春袋？
一日唔解決問題亞洲嘅市場都係有風險

唔明點解你地會旨意trump 覺得佢信得過

老實講 習總點會肯放香港 放過香港=解散共產黨

我怕佢又轉呔

直接凍結哂班人係外國既資金 取消埋護照啦
實驚到仆街

要求真外國勢力介入
SIR THIS WAY

最主要係亞洲經濟命脈
頭三位地位相近
大幅拋離第四

唔止亞洲好多歐美都係香港上市

用personal
即係玩彈出彈入，
身份變左係一位
外國KOL既美國總統。

希望兩黨及美國國會制衡到侵侵

應該叫維尼依家乖乖地俾關稅
之後就簽美國北京關係法

人權法案照過
廢香港國際地位、制裁高官、落實普選
香港人落左啖氣 但土已焦
對中共再無價值
但未來普選特首都會自動奶共以求有飯開

win win

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

從來唔係同一陣線
何來出賣

佢賣左我地好多次

唔存在出唔出賣
香港人本身都唔係美國人

一陣食食下飯又話射左幾支導彈就含撚

無論如何 都係一個機會

出賣香港make a deal機會愈來愈細
美國民間撐港聲音愈來愈大，大美國主義抬頭，民主共和兩黨都想打哩張牌
為左錢出賣美國人自傲的世界公義之名，一定會得失好多選民。民主黨想trumptrump死好耐，如果佢背棄香港為左賺錢，一定比民共兩黨攻擊

多謝舉美旗巴打，估唔到可以顛覆世界

cap完再搞

仲要多謝好多人

例如 肥佬黎遊說共和黨班人， 之後共和黨班人再遊說Trump

真係外國勢力

推到818

之前有美軍巴打提水
外國好多人都想幫手
和理非多次就有機

我都係咁睇

次次講完 就加稅 你自己睇下news

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

哩件事好危險 太近2020總統選舉

美軍來了，我帶路。

信美國國會好過
如果Trump做到野就當bonus

其實如果香港人自己唔爭氣
外國都幫你唔落

816 攬炒集會

他說：「當然中國想達成協議，且讓他們首先人道地處理香港（問題）。

口交部只會嚴正抗議

美國佬 都係仆街黎 有so就拎到盡 係幫 一早幫左喇 撚樣

美軍未來我邀請
美軍來了我帶路
SIRS, THIS WAY

777有咩資格同Trump傾?